13/10 天文台：清晨六時之前改掛八號烈風或暴風信號

沙田一漏風都冇
仲熱到要開冷氣

一滴

明明出面好涼爽，但落大雨又冇理由開窗

wfh 唔關我事

大家準備落波未

掃地笑撚到我

巴士佬表示咁就多兩舊

屌

賞風點解唔戴口罩

兩舊就買起你自尊，難委你笑得出

唔打風咪又係要四點起身

有無25k一個月？
無你就認真諗吓，趁早轉行啦⋯⋯

harry potter把手把？